有無電影續集係好睇過第一輯？？？

真係諗唔到

Terminator 2

逃學威龍

人猿爭霸戰

Star Wars

異形?

美國隊長

Paddington

無間道

海猿

教父 算唔算

卡通就諗到
龍珠Z好睇過七龍珠

John Wick

1高幾班

古惑仔3>古惑仔1

有 哈利波特

1唔係唔好，我反而幾鍾意2喎，用埋97做背景幾有戲味

黑社會2

跟住gt又廢返

動畫例子：Jojo

如果頭文字D有第二集嘅話

可惜冇

異形

Batman

原罪犯

1好睇好多